［估歌仔］「今朝寫個服字，他朝就是朋友」係乜嘢歌嚟？

我女朋友唱到一半就唔記得歌詞，問我跟住點唱

你女友有冇唱錯歌詞？

會唔會係哩首？

樓主幾多歲

似喇係呢首
Thanks
佢成日都唱錯歌詞
慘過估歌仔

太年輕了

咁都估到